想做足球街場聯賽球證

有冇現職既巴打分享下
球證難唔難考？
一個月可以接到幾多場比賽?

想做part time賺下錢

推

識人

要跑得快過d球員

去足總考左個牌先嗱

街場聯賽經常打交 樓主小心

有啲球證無上過足總球證班
但唔知邊到學例 都照做到
最主要真係識人

判錯左會唔會冇命行出球場
啲MK好撚惡

邊輪到你，水位黎
唔係圍內人點會俾你執錢。

識唔識黑哨先？

佢地有啲同啲球員本身識得甚至好熟架，所以有啲會吹得好鬆，唔識人揸正黎做會死得好慘

前日先比個後生球證黑哨
亂咁俾脾

識踢波 睇過下波都識例

暑假報足總球證班
考完筆試會有人叫你入會做街波
識人另計

我想睇下人打架 我隊波太斯文無同人打過交

聽講球證個體能好難考？

報球證班果個好易考
做足總球證果個就難考
剩讀完球證班都有街波做 但少d

4,5月有得報名 想報就得閒上足總網f5下

好似6月開班 讀2個月

場場都帶定個老母去吹

難唔難就睇人既 宜家個跑既interval比之前多左難左

我跑步好廢 最盡跑400米就斷氣